烏克蘭朋友提議，將「光復香港時代革命」變成義士之間打招呼用語

呢個post係我係721前出
除左元朗恐襲
大家仲記唔記得當日呢八個字
仲記唔記得係中聯辦門口既激戰

9個月後而家證明左我地係做得非常岩
而家已經係一國一制
中聯辦就係一切邪惡既核心

冇錯，我地武力而家係唔夠佢揪
但係我地係呢一刻呢一秒仲生存緊
個果八個字仲係個心度

當年六四中國人對抗共產黨
就係因為有心既人死哂走哂
先會變成而家既支那種

所以
無論做乜野都好
無論你有幾黃
無論我地平時點樣互屌
其實大家心入面都係為左呢八個字做人

奪權唔容易
改變歷史唔容易
但係呢個係我地呢代人命中注定要做既事

加多個打招待手勢

光復香港

：光復香港
：時代革命

push

光復香港時代革命

跟住我就會留言話你好中二病

上面巴打話要加多個打招待手勢
：
：

香港獨立、凍結資產聯署告急
獨立差一半，凍結資產差幾倍
懇求各位放低政治潔癖，攞安全網保護自己先

早晨變光復香港
覆就答時代革命

散水就叫五大訴求
覆缺一不可

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命

當年留言都係咁樣，差唔多每一行都係恥笑
跟住我話

做啦
做黎睇下先啦

好

變左nazi Heil hitler咁

：香港獨立
：唯一出路

係囉
如果係Nazi
大家應該叫番習近平萬歲

獨派
我地要再入屋D先

推

幾好，時時都提醒緊自己

四條腿好
兩條腿壞

on9 仔

販民會不斷曲解口號去偷竊本土派嘅成果

當年天琦係為左參選先唔直接用港獨作口號

依家呢個時勢最好直接用香港獨立

動物農莊係虛構作品黎
再者光復香港時代革命focus係自強，性質唔一樣

如果你想同現實比較

驅除韃虜
恢復中華
創立民國
平均地權

都係歷史口號黎

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

時代革命

早晨，光復香港時代革命

ONE COUNTRY, ONE SYSTEM, ONE CHAIRMAN

光復香港，勇不可擋

我係剛果個friend都有咁既提議

keep住用👋🏻 手勢，回應就☝🏻。
覺得諗新手勢熱潮難長久
反而令到班藍say hello都唔敢伸🖐🏻

同克羅地亞一樣
za dom spremni

似flash thunder多啲啦下話

唔得啦 咁樣好易比情緒騎劫理性
出黎果班好多都係小朋友
容乜易比人跟返屋企都唔知

烏克蘭朋友

Push

又抽

唔答嗰班咩陣營 親俄?

最好用新嘅敬禮模式取代傳統揮手敬禮
例如烏克蘭亞速營嘅右拳敬禮

呢隻先至夠莊嚴

on9仔blocked

HKTV送貨
打電話嚟confirm

HKTV：唔該光復香港。
楊秉基：咩話？
HKTV：唔該光復香港。
楊秉基：你係......
HKTV：HKTV送貨俾光復香港。
楊秉基：唔該曬！光復香港靠你哋。
HKTV：光復香港靠大家！
楊秉基：係嘅！係嘅！
HKTV：3-6點，光復香港有冇人？
楊秉基：有。準備好。
HKTV：約定你光復香港。
楊秉基：無問題！
HKTV：光復香港！
楊秉基：係。
HKTV：光復香港！
楊秉基：係係係⋯⋯
HKTV：光復香港！
楊秉基(終於醒覺)時代革命！
HKTV：光復香港！
楊秉基：時代革命！
HKTV：手足好快到！
楊秉基：好人一世平安！

(掛線)

#光復香港
#HKTV

光復香港靠你哋

之前都好似有個老伯伯學以前日本佔領時期咁向黑警90度行鞠躬敬禮

中國共產黨！
屌～屎忽！！

手勢一定要有共識

Slava Ukrayini!

Slava ukraini, Heroyam slava
Україна понад усе

唔好搞Azov
唔好學任何人
香港人咁有創意 一定整到一個獨一無二既出黎

哦

變教條主義唔多好。

鬥黃教訓唔夠。

歷史呀，有毛主席萬歲，有hail Hitler,

唔駛禁。

老佛爺擺係心唔係講出口講到cheap 晒 ， by 九品芝麻官。

野，係做出黎，唔係講出黎。

If we burn, you burn with us!

果陣都有人講呢D野
但係打左10個月講八個字都唔得？

香港獨立唯一出路

我有嘗試過
無朋友跟我

可能無啦啦搵個鏡頭對住佢逼佢講，覺得唔自在或者你有政府任務逼佢表態啫

諗起都打冷震

我其實諗緊獨派口號可唔可以改少少
初步係

光復革命 時代呼聲
香港獨立 唯一選擇

係嘅！係嘅！

我開頭都冇
後尾上環…

人血饅頭時代追求

香港獨立
唯一辦法

人血饅頭大罪過共產黨

香港獨立 唯一出路

唔使搞咁多 就咁用返原有版本都已經足夠

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路

其實我想講好耐
香港獨立 唯一出路唔係好押韻…

方便俾狗咬

熱狗更加係全民公敵

喂 起身啦喂
光 復 香 港~~~~

熱血公民～
真係共諜～

唯一選擇好似唔錯

高招
A:
B:
Blue C:

唔係好押韻呀其實
氣勢一去到出路就冇左

如果可以改做唯一選擇會好D

我建議改做伯母一q，同埋二百四十

熱狗無能
柒撚過人

諗起個畫面

熱狗好似唔算獨派

又想講香港自治？

走啦5毛

其實點解唔講得唯一選擇

重五大訴求？

好尷尬

入嚟就係為咗睇呢句

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

如果係唯一嘅話都唔使再揀啦

有話唔講得？

光復香港 時代革命

無人應咪好柒

民族自強 香港獨立

我記得你講過 我覺得係幾有用

slava!

如果有人拎住個鏡頭突然喺你面前講光復香港，你敢唔敢覆時代革命

香港獨立一定要擺後，唔係嘅話淨係聽到唯一xx
見過有人提出「民族自強，香港獨立」

騎劫埋手勢
藍屍要斬埋自己手指

遊行集會一齊嗌呢句
唔撚明到而家仲唔敢講香港獨立嘅人係咩心態
而家變到一國一制啦 遲啲23條過咗我哋獨派實頭幾個被清算 而家嗌都唔撚敢 唔知做乜鳩

反清復明

床前明月光👇

up

掂喎呢個

如果係街無啦啦有人嗌光復香港我都會應下一句

利申試過兩次

題外話，我覺得聽到國歌個陣
應該好似啲外國人咁，要企係度肅立
可能有人會話係形式野
但呢個都係再增強民族自我認同感既方法

奪權

721

以前有十點鐘9嗌真係會嗌 身邊d藍絲港豬真係會驚左你 唔敢出聲 而家

我記得你個post

雖然尷尬d 但試下啦

佢周圍同人講glory to Ukraine
有個呀伯答返佢glory to КПСС (蘇聯共產黨)

左腳光復
右腳革命

好多人根本唔想獨，話咩唔可行呀，始終地係中国呀嗰啲

又浪費一個ac

好似當年德國咁 但幾型

一直都有

多謝提供笑話

香港獨立

光復香港 唯有港獨

光復香港

時代革命

上youtube見到啲自稱手足嘅成日同啲支那人講「我哋唔係要港獨架 五大訴求夠架啦」 呢啲我見一個屌一個

唔會尷尬咩

要加埋手勢

光復香港，時代革命！[/gold][/gold]

我有諗過發夢唱「国歌」，令義勇軍進行曲變返當年抵抗極權既歌，再變成中共禁歌

呢句真心, 好多烏克蘭人用

Slava Ukaraini, Heroyam Slava
榮光歸烏克蘭, 英雄當受光榮

串錯
Slava Ukraini, Heroyam slava

我覺得反而係下面嗰句Україна понад усе (烏克蘭為大) 先至最把炮

sor 7左

搞番10點鳩叫先講

之前睇過條片係啲一班烏克蘭大概十歲左右既細路女一路嗌Слава Україні, героям слава Україна понад усе, 一路舉納粹手勢
而家搵唔返, 有冇人睇過

Slavic 一直都比較右, 好正常

係我串錯, 我sor 先o岩

好諷刺既係斯拉夫人歷史上被納粹當低等人種，就算係右用返德國納粹既手勢都講唔過去，就好似黑人都有右但唔會用3K黨手勢一樣
雖然烏克蘭右派同納粹既關係好似都好複雜，未打仗之前好似係友好，打過嚟之後當德國係解放者，點知德國將全體斯拉夫人當狗，去到德國開始輸先至起用返烏克蘭右派對抗蘇聯，去到今日烏克蘭右派依然有同德國極右既NPD有交流，但難以否認既係德國納粹當烏克蘭人只係condom 或者可能都有有意激鳩俄羅斯既意圖，因為俄羅斯自認為繼承咗蘇聯，包括衛國戰爭、反法西斯既光榮，都係屬於佢，所以烏克蘭右派想同俄羅斯企喺對立面

恭喜發財

唔錯既提議

不過樓主係咪真係有烏克蘭朋友好耐無人用呢d嘩眾取寵既主題烏克蘭朋友提議
係咪會效果好d

話說最近上啲交友網都有烏克蘭人message我:

...Just want you to know that i personally also support Hong Kong protests!
I mean i maybe don't participate in it, but "morally" i support Hongkongers because it reminds me our Maidan in 2013th.
...And i posted on my Facebook photos with Hong Kongers with papers saying "thank you" to the whole world in different languages, including Ukrainian. You know what in my opinion is similar between us. That in both situation it is a question what will be in future. In Ukraine it was a place where the future of Europe was under the question, in Hong Kong i dare say it is a question of the future of the World because it shows us the aggression of Beijing's regime and if this regime will win, it will cause a big damage to world's freedom and may push the world towards the path of tyranny. First victim was Tibet, second Uighurs in camps, today it is time of Hong Kong unfortunately and i realise that after Hong Kong it will be somebody's else time.
It is quite disappointing that this "world society" is still quiet despite that these protests last for already 1 year!!!
One my friend told me that when Hong Kongers saw the video of the funeral of "Nebesna sotnya" ("Heavenly Hundred") they didn't know the words of the song but they also started crying like our people during the events. I don't know if you heard that song.

I know a little bit about Hong Kong. Hope that it will withstand and keep its Independence and Freedom from Beijing.

When we were protesting our army was ruined and the majority of the authorities were russian puppets. They later fled to Russia and the war has started.
by the way, the idea with lasers lighting on security cameras is great idea of counter-measures.

另外識個烏克蘭妹好愛國，即係好積極支持當年基輔示威嗰種
不過最近佢竟然同我講話武漢肺炎係唔存在，所謂疫症係偽造出嚟
戇鳩到我唔知點答佢

下一次嘅721
我地唔可以再係咁！

好明顯我地先係大多數！

反抗。報仇。

你都要明白烏克蘭勁撚憎蘇聯嘅原因，都係因為斯大林嘅集體農業化政策餓死幾百萬個烏克蘭人， 又利用蘇聯民族大統一去取代傳統民族身份， 都唔難令人明白明知自己喺納粹眼中係地底泥，但係都心甘情願為納粹做炮灰。

btw， 你亦都唔好忘記蘇聯曾經同納粹寫秘密協議瓜分整個東歐， 導致波蘭四面受敵

哪怕成為賣國賊 此仇不報非君子

係人工做出嚟，不過絕對唔係假㗎

仲有一段對話係：
條友：Слава Украине! (Glory to Ukraine)
阿嬸：Слава, слава (Glory, glory)
條友：Это не правильный ответ, что должно сказать? (個答案唔啱喎，應該點答？)
阿嬸：Вы меня дрессируете? (你而家(當我狗)想馴服我?)

佢咁同我講
Я думаю, что этот вирус это не правда, это сделано для отвелечения внимания людей, для того, чтобы ослабить экономику стран, я не верю в этот вирус, и я не верю, что умирает так много людей, это политика, если посмотреть статистику, в прошлые года умирали люди и может даже больше, чем сейчас. Говоря про Украину, здесь не коронавирус опасен, а смерть от голода, все очень дорого, еда и квартира, а работы нет.
(我認為病毒唔係真，只係有人作出嚟為咗轉移視線同埋削弱其他國家既經濟，我唔信病毒存在同埋真係咁多人死咗，純粹只係玩弄政治。睇下數字以前都大把人死啦，死得多過而家。喺烏克蘭最危險既唔係病毒而係饑餓，物價又高又多人失業)